{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120256",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뚝심한우 시청점"
    },
    "text": "\"トゥッシム韓牛視聴点\\n\nソウル中区順化洞AIAタワーB1\\n\n韓国料理 - 生肉/ロース、11:00~22:00、年中無休、250席/部屋:30個(180席)、トゥクシム韓牛市庁店オープン！！ ソウル中区市庁駅のAIAタワーB1に、根気強い韓牛が新たにオープンした。 韓牛精肉食堂の専門ブランドで、最上級の韓牛を低価格で楽しめるトゥクシム韓牛。 すでにオープンした明洞、瑞草、狎鴎亭、汝矣島、盆唐店に行ってみると分かるように、質の良い韓牛を低価格で楽しむことができるが、口コミが広がり、各支店とも毎日満席で好況を享受している。 市庁店も新しくオープンしたばかりだが、すっきりとした高級感のあるインテリアと質の良い韓牛を低価格で楽しむことができる。 肉を焼く間ずっと煙が下に落ちる下向式火鉢を使うので、匂いの心配もいらない。 広い室内空間と多様な大きさの個別ルームは各種集まり、会食に最適だ。 畜産農家を生かすために始めた韓牛精肉食堂「根気韓牛」、善良な心を感じられる真のグルメ店だ",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥクシム韓牛視聴点はどこにありますか？",
            "answer": "トゥクシム韓牛視聴点はソウル中区順化洞AIAタワーB1にあります。"
        },
        {
            "question": "トゥクシム韓牛視聴点の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トゥクシム韓牛視聴点の営業時間は11:00～22:00です。"
        },
        {
            "question": "トゥクシム韓牛視聴点は何日でも営業していますか？",
            "answer": "トゥクシム韓牛視聴点は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "トゥクシム韓牛視聴点の席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "トゥクシム韓牛視聴点の席数は250席で、個室は30部屋(180席)あります。"
        },
        {
            "question": "トゥクシム韓牛視聴点で楽しめる料理は何ですか？",
            "answer": "トゥクシム韓牛視聴点では生肉やロースなどの韓国料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "トゥクシム韓牛視聴点の特徴は何ですか？",
            "answer": "トゥクシム韓牛視聴点は最上級の韓牛を低価格で楽しむことができる専門ブランドの韓牛精肉食堂です。"
        },
        {
            "question": "トゥクシム韓牛視聴点の口コミはどうですか？",
            "answer": "トゥクシム韓牛視聴点は口コミが広がり、各支店とも毎日満席で好況を享受しています。"
        },
        {
            "question": "トゥクシム韓牛視聴点のインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "トゥクシム韓牛視聴点のインテリアはすっきりとした高級感があります。"
        },
        {
            "question": "トゥクシム韓牛視聴点ではどのような火鉢を使っていますか？",
            "answer": "トゥクシム韓牛視聴点では肉を焼く間ずっと煙が下に落ちる下向式火鉢を使用しています。"
        },
        {
            "question": "トゥクシム韓牛視聴点の個別ルームは何部屋ありますか？",
            "answer": "トゥクシム韓牛視聴点の個別ルームは30部屋あります。"
        },
        {
            "question": "トゥクシム韓牛視聴点はどんな集まりや会食に適していますか？",
            "answer": "トゥクシム韓牛視聴点は広い室内空間と多様な大きさの個別ルームがあり、各種集まりや会食に最適です。"
        },
        {
            "question": "トゥクシム韓牛視聴点はどのようなコンセプトの韓牛精肉食堂ですか？",
            "answer": "トゥクシム韓牛視聴点は畜産農家を生かすために始めた韓牛精肉食堂で、善良な心を感じられる真のグルメ店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 543
    }
}